{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068296",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성、 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "또순이네집"
    },
    "text": "全羅北道全州市完山区全州客舎3ギル11-8に位置する食堂は朝食を午前10時30分から可能で、最後の注文は午後8時40分まで承ります。 キムチの蒸し物を注文する際、ご希望の量に応じておっしゃってください。 また、営業時間は毎日10時から24時まで様々なメニューを提供しています。 キムチチム、豚肉炒め、大型器カルビチム、醤油カルビチム、タットリタン、大サンマチゲ、中サンマチゲ、卵焼きなど様々なメニューがあり、価格はそれぞれ9000ウォン、10000ウォン、27000ウォン、25000ウォン、20000ウォンと5000ウォンです。 もし足りない部分があればいつでも教えてください。 常に最善を尽くしてお客様に最高のサービスを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂は全羅北道全州市完山区全州客舎3ギル11-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は毎日10時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂は朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、この食堂は朝食を提供しています。朝食の注文は午前10時30分から可能で、最後の注文は午後8時40分まで承ります。"
        },
        {
            "question": "キムチの蒸し物は注文できますか？",
            "answer": "はい、キムチの蒸し物は注文できます。ご希望の量に応じておっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この食堂のメニューにはキムチチム、豚肉炒め、大型器カルビチム、醤油カルビチム、タットリタン、大サンマチゲ、中サンマチゲ、卵焼きなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "キムチチムの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチムの値段は9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚肉炒めの値段は10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大型器カルビチムの値段はいくらですか？",
            "answer": "大型器カルビチムの値段は27000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "醤油カルビチムの値段はいくらですか？",
            "answer": "醤油カルビチムの値段は25000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タットリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タットリタンの値段は20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大サンマチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "大サンマチゲの値段は20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中サンマチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "中サンマチゲの値段は20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "卵焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "卵焼きの値段は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この食堂では常に最善を尽くしてお客様に最高のサービスを提供しています。足りない部分があればいつでも教えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 514
    }
}